究竟叫人走很鬼，定係叫人留先係鬼？

不如現場公投啦。 唔知走定留好

啱，交俾現場決定最好

YES 呼籲現場自行決定 但要快

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

外面嘅用TOPIC 提供有用資訊包括 部署
同埋呼籲現場人手散開去 怕網速慢唔知道

另外在場嘅 近領事館試下都呼籲領事為人道立場或當國市民/旅客安危
去機場了解事件